有無人唔會del hkg+

永遠懷念hkg+

我